```python
README_ver = 04062021
```
# ENANAYUDA

ENANAYUDA es una página web no amigable con el usuario enfocada en brindar y cooperar, para friquis o similares del desarrollo computacional.

-WIP, trabajo en progreso.

LICENCIA MIT


